突發 東鐵不停沙田站

MTR Service Update
@mtrupdate
·
2分
2207 由於受警務行動影響，
東鐵綫列車不停沙田站

你揮手即係叫佢哋死定係點

屌 去唔切

啱啱now tv華港鐵免費開閘畀示威者進入沙田站

嘩....嚟一招

現場巴打留意

Push

次次警犬一吠就跪低

dnlm 又封站

又開返喎睇now

推

現在沙田站有車仲未開，有手足幫手hold車，大家快d落月台上車走。